地鐡站售票機秘密

真係有人係入面

Beware! Content Farm!

You're going to visit a content farm :

Continue? Back if you are annoyed with them.

( Show Blocked User - 專業人士 )

上次去日本試過啦
佢唔彈飛出黎跟住無啦啦有個頭係隔離伸出黎